Last Day 除左派餅仲有咩其他選擇

如題

派帖

唔派餅

starbuck 現金卷

A4紙

派錢

對住女同事派報紙

派大星

請食下午茶

對男同事派帽

派帽

寫卡，好多時文字比起送禮更有意義。佢地可以keep唔似餅食完就冇。

乜都冇

小弟上返工Last day係星期六黎
夠鐘收工交低所有野就即閃

呢招高呀

走左都唔覺

拎resume再apply過份工

果陣有幾個關係比較好既同事知我走
因為我果個位既假係可以累積落去
唔洗月月清假
到最後早半個月走 （清左14日例假+拎錢）
有D傻鳩同事見我放2個禮拜問我係咪去旅行
記得買手信之類

試過派燒肉
d 友仔個個都

之前好hit芝士撻果時有人派過
仲有雪糕
最特別係一支紅酒

同女同事 示愛

當年買左堆雪條

一扎扎細滿天星

湯